可以罷工既人，要幫唔可以直接罷工既人

好多人都好想成為一份子，要幫佢地創造條件，明唔明？

明
利申：西裝友工已罷 8.5會照着返工衫如常出門

醒目仔

我嗰朝會去揸下車

明 幫你推

創造最有利條件

行迴旋處唔好隨便cut線，注意安全

堆堆堆

推 多一份力量 少一份埋怨

好人一生平安

請廣傳

記住入夠油

pusj

push

打爆缸油

似之前稅務局接放工咁接曬咁多公務員一起放（罷）工如何？

大量P牌仔出沒

返工? 當然搭地鐵, 香港人唔好執輸遲過人, 有車來有理無理無要迫到上車, 即使佢閂唔到門都要迫上車

P牌如何?

最好塞成日車 咁就分唔倒邊個藍絲邊個黃絲

我講緊星期一d公路

無口罩和事佬出動

駕駛技術

push幫下me